{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문예촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合はそのペンションでのみ可能であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任が問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションには個別バーベキュー施設があり、一軒家ペンションと一軒家客室があります。 食事が可能で、イェチョン食堂が1階にございます。 駐車も可能で、海水浴場が近いです。 周辺には観光地やノンジッムル、サンバン山、ヨンモリ海岸、天地淵滝、オソルロク、カメリアヒルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はそのペンションでのみ可能であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には観光地やノンジッムル、サンバン山、ヨンモリ海岸、天地淵滝、オソルロク、カメリアヒルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー施設があり、一軒家ペンションと一軒家客室があります。食事が可能で、イェチョン食堂が1階にございます。駐車も可能で、海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 580
    }
}